jisoo同jenny起雙飛，最後想中出邊個。

Jennie啦
我唔忍心中出Jisoo

Jisoo

2個都不了

Jennie好屌d

俾晒jisoo
半滴都唔俾jenny

Jennie無論樣 定 pose都好淫

睇佢2個SHESHE
我喺隔離做汁男

後生仔思想仲比性圍繞住 我明白
但係唔好太重

可唔可以Rosé同Jisoo雙飛

Jisoo啦

大波D果個

我要令JISOO懷上我既BB

我揀Lisa

妮妮個樣愈黎愈似佢隻狗

搞大兩個的肚

我顏射佢地

人既目標唔止成日都係交配
如果你既目標係為左屌女交配
FINE 咁我收聲 當我無講過

我一行開左就比人色我bp

我立刻屌你老母

jisoo jennie係淫但佢只係引到我同佢做愛引唔到我射精俾佢

好正，不過不推文